幫幫手

聽日有冇辦法令到人番唔到工，例如塞地鐵，各區rb，阻朝早就得，咁可以令多啲人出黎幫手🙏🏻